{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75767&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉스테이풀빌라"
    },
    "text": "この宿泊施設は、同じ構造の一軒家が2棟あり、東サイの距離が遠いため、一軒家のプライベートさを感じることができる新築プールビラです。 周辺には泗川津海水浴場、大関嶺赤ちゃん動物農場、鏡浦海辺などがあります。 お支払いの際、客室基準人数4人分の費用で決済され、最大人数は8人まで可能です。 入室は5:00以降で退室は22:00です。 客室はプールビラで、全客室に四季24時間温水が可能であり、無料Wi-Fiと禁煙が可能です。 駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。 ペンション施設としては駐車場と無料消火器、一酸化感知器、煙感知器を保有しています。 また、バーベキュー施設もあり、炭点火を要請される場合、個別テラスバーベキュー場を利用することができます。 ただし、火災危険物質は使用できません。 客室利用の際には紛失および毀損に対する責任があり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中は料金の変動とプールの営業時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何棟ありますか？",
            "answer": "宿泊施設には2棟の一軒家があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には泗川津海水浴場、大関嶺赤ちゃん動物農場、鏡浦海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大人数は8人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00以降で退室は22:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には四季24時間温水が可能なプールビラと無料Wi-Fiがあり、禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何か防火対策をしていますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設として駐車場と無料消火器、一酸化感知器、煙感知器を保有しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭点火を要請される場合、個別テラスバーベキュー場を利用することができます。ただし、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用に際しては、客室利用の際の紛失や毀損に対する責任があります。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は何か変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中は料金の変動やプールの営業時間の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 401
    }
}